美國和中共打一仗會怎樣？中國老百姓的回答令人震驚(圖)

近日，美國政府對中共連出重拳，包括關閉中共駐休斯頓總領館，考慮驅逐中共黨員及其家屬等。中共方面則繼續口誅筆伐，鼓噪煽動中國民眾反美情緒。《看中國》記者日前採訪了一些中國大陸民眾，詢問他們對此事的看法。令人驚訝的是，有不少民眾表示，若美國與中共開戰，他們都願意當帶路黨。

共產黨代表不了14億中國老百姓 它只代表它自己

廣州市民魏先生對《看中國》記者說：「我是支持美國的，我沒辦法發聲，我要是能發聲我肯定和川普(特朗普)講，要他把那些貪官的財產全部凍結，把他們的子孫趕回大陸吃地溝油，領事館全部關掉，跟它（共產黨）斷交，不跟它來往了，因為不得人心啊！請幫我跟川普講。」並說，「他做到我會非常感謝他的。」

他繼續說：「我知道，美國不是針對中國，是對中共。我是中國人，但中共不代表我，它沒有經過選舉，它怎麼代表我？好多民眾都懂，但是不敢說，那幫官員全都是貪官。要是美國跟共產黨打一仗的話，我願意當帶路人，我可以代表好多受共產黨迫害的人的聲音，我身邊有好多朋友，各個都說要當帶路黨！」

不過，魏先生表示，很多中國老百姓目前還不知道真相，「如果外邊的新聞它（中共）敢如實報導，大陸再蠢的人也知道哪個好哪個壞。但它就封鎖消息，大陸人不知道真相，真的不知道真相，就像那個武漢李文亮，那個疫情一樣。不給知道真相，搞得現在各個都戴口罩。」

四川市民劉先生說：「美國的做法非常好，共產黨的獨裁走不了多久了，我們都在盼著改變，包括體制內的。希望自由世界關注中國的老百姓，幫助中國人民走向民主和自由，真真正正的幫助中國的老百姓脫離苦海，脫離共產黨的暴政。」

陝西市民趙先生認為：「共產黨代表不了14億中國老百姓，它只代表它自己。它除了自己誰都代表不了。再說沒有誰一個皇權老是坐天下，我們現在就是等待天亮！」

四川退伍軍人石先生則表示，自己願與美國站在一起，「我們就是擁護正義的一方，誰維護中國老百姓的合法權利，保護老百姓的人權，我們就擁護誰。」

石先生透露，自己給共產黨賣了一輩子命，但是晚景非常淒涼，連基本的退休生活費都沒有辦法保障，他還說：「現在老百姓都非常痛恨這個腐敗的政府，（共產黨）連它自己制定的法律都不執行，法院就是最腐敗的地方，它想怎麼判就怎麼判。」

貴州民眾伍先生在接受採訪時，感到恐懼而不敢說太多，不過挂電話前他還是對記者說：「誰都知道獨裁政權對人民的這種打壓是非常厲害的，我的一個朋友就因言獲罪，坐牢很多年了，他們每天都監控我們……就算我們不表態，你也該知道我們心裏怎麼想的……」

很多中國人清醒了 知道美國是主持正義

吉林民眾龐先生認為，現在美國已能把中共和中國清晰地分開提了，這是一大進步，更說明美國對現在形勢的預判是非常正確的，「作為中國老百姓，這幾十年來，確實，受剝削、受壓迫、受欺騙，人權方面沒有保證。（中共）有錢呢，支援非洲去了，支援黑人去了。」

龐先生說，在世界上，養老、醫療、教育這三方面，都是政府給老百姓福利，而在中國，卻是給政府創造財富的三大經濟支柱，「共產黨拿著老百姓的血汗錢，那些貪官卻享受無比，孩子上學、養老、醫療，無窮無盡的資源在他們手裡任意地揮霍，老百姓就差幾百元、幾千元就達到自殺的地步。你說中國人的現狀多悲慘啊！」

「我想，美國通過幾十年來的實踐明白了，現在行動了，美國轉變太好了！對中國人來說是太幸運了，因為中國的老百姓人心散，對強權沒有還手的力量。剛有一點意思，就給你鎮壓了。你要是跟當權者思想不一致的話，就給你做工作，做不了工作就給你投監獄。而且還搞勾連。你的父母、子女、兄弟姐妹的一切前途全完。哎呀，太邪惡了！」

龐先生還說，雖然中國仍有一些老百姓被洗腦和欺騙，但現在很多中國人都開始清醒了。

他說：「中國人有個特點，就是完全相信政府。對政府邪惡的行為，吃一百個豆不嫌腥。總是記不住，始終認為它好，所以它一宣傳一洗腦就相信。就不尋思尋思美國對中國來說有挺多的好處，但是通過這幾十年的篡改歷史，這一洗腦，就完了。老百姓不願意思考，而且有鎮壓，你想獨立思考，它就給你掐滅了。」

最後他說，「老百姓看到的就是當權者讓你看到的這些，所以它就洗腦‘美國這麼壞，那麼壞’。實際舉例子？它沒有。所以瞎起鬨，但是現在來說很多中國人清醒了，知道美國是主持正義。」

反共媒體又做謠我國14億奴隸愛黨愛習同仇敵愾反擊美帝

看過就算，支那人無一個是蘑菇的

Fake news!

唔係好信囉

如果D人咁淸醒會比你訪問到
国安 城管 唔會出嚟咬柒你？

收皮啦，冇一個係無辜